其實打風咁危險先需要救生員當值！！

但佢地放假

n

我地平時返工無時間去游水
係呢d日子先有機會去游下水
屌你老母d救生員竟然唔撚當值

On9一陣救唔到人仲要死埋你負責

消防員都係咁la

班老救唔係當正自己紀律部隊架咩？

垃圾救生員點同消防比
幾廿蚊個鐘想人比條命你咩
睇得海猿多?

唔係要睇齊架咩？

係，講咩加人工

救生員救唔到人仲叫不叫"救生"員

咪係，要佢地做乜

佢地好似話過想爭取同紀律部隊同人工

689條撚樣叫人晏晝食完飯都要去游水
而家放假又無得游 屌真係好撚嬲

你呢個天氣去游水洗撚救生員咩

系

屌你老母 老救唔係當自己紀律部隊要睇齊咩
打風走來休息 有人跌左落海點算
仆街老救 日日unun腳溝女女就識 打風叫你standby救人就唔撚識 屌你老母

唔係咁既咩

不嬲敢